入得殘廁嘅我把聲係點之你叫我錄

收皮啦屌你老母

ok

大寶哥？你就收皮